出去剪髮真係好驚

點樣先可以同髮型師傾掂數次次好辛苦留長，諗住叫佢剪少少又剪到好撚離譜

擺定把西瓜刀

俾幅圖佢

剪頭呀切乜西瓜

剪唔岩咪...

比相佢睇
搵到個剪得好就唔好再轉

以我20幾年經驗得黎既結果就係叫佢 修一修佢 唔好太短 之後再講邊D位可以短D
同埋試過好多間比相佢剪 佢會同你講聲你頭髮質地同相中人唔同 有會差別
結果都係鳩剪
另外聽過朋友經驗 如果剪過1次長度OK 可以問佢係幾多MM 下次再去就同佢講番要剪到幾多MM 利申聽講 我都未試過

切佢賓周

我試過最撚伏係比啲韓仔頭佢睇，最後變左歐美all backcls

自己剪？

自己剪

0 mm 唔該

我估其他剪髮佬都一樣認真剪

認真牙屌你

剪髮佬係咪一定剪好多先對得住良心就住剪唔得既。。。

認真講
我剪開個個都閪閪地
門口貼收99
得閒就收我100唔找 唉1蚊是撚但啦
過時過節又R 廿蚊
屑你我未結婚....(雖然唔拍拖)

心諗
屌你好撚在我HEA9一名
次次剪都係柒HEAD走人
如果唔係真係帶西瓜刀

我剪衰都carry到既不過真係諗極唔明姐，有時比埋圖都差好撚遠

屌 一次過同我發三次

花曬靚仔靚女

有無咁大陰謀論呀

剪親都比人笑...

「死耶青」